唔知係咪多左人用 Sofi

唔知係咪多左人用 Sofi , 登入唔倒，入倒又睇唔倒野

SOFI關鍵時刻係咁

係咁，Sofi 遲一個鐘開市

琴日最關鍵得SOFI可以入貨添

我都襯140左右入左

sofi點入錢 開戶要幾耐

銀行過數
一至兩星期

Sofi傭金係點

0

過數係匯境外電匯定香港銀行戶口

香港，用匯豐同中銀入錢唔收手續費

咁用IB入錢落去係咪唔得

sofi 排隊排幾耐？

晏晝四點幾入錢入到而家都未入到

三定四點後
下個工作天先會有數

是日sofi正常

其實SoFi賺咩

我排amc排左十分鐘都未買到
不過我唔旨在個價，我只想聊表心意

到價都入唔到！！！！
手痕撳取消到價個張單
仆佢個街又真係同我取消到喎

一屌即入 $13